有無人覺得優品360好過阿信屋

阿信屋越來越垃圾

759唔係收左皮咩

自己好鍾意食麥提沙 360有大盒版麥提沙買 好能正 之前成日叫fd係外國買

支那野都吹捧 你大陸落黎?

麥提沙好難食

藥房大把

Citysuper 又大又靚又方便又多選擇
正常人點會無啦啦走去你嗰啲地方度買嘢食？
優品啲麥提莎買過一次，林既

你平時一定係食開屎

又唔係周圍都有citysuper 雖然我都好少去優品買野

優品係唔錯

優品360點解係支那？ 係咪撈亂左名創優品

360老細係炒鋪起家，你最多屌佢炒家但佢係香港人